十八區！！！讓火燒得更旺盛！！！

我知大家都好嬲！但好嬲還好嬲，我地要確實咁做野，先對得住犧牲左同埋比黑警侮辱既手足！唔係話唔查，但我地查之餘都要比極權知道我地團火仲係燒得好旺盛！

雖然已經有人開左Post，但我知道好快會比風向狗搞到沉，各位手足幫手推行動post，見一個推一個呀！

光復香港！時代革命！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

推

出黎呀！！！！！

恆常星期日行動會步上黃背心/14年傘運後塵
日漸消耗抗爭意志，見證抗爭運動沒落

見機行事，be water先係正確路線，一百多日我地都係咁走過來

對抗警暴，1011 十八區開花

推推推推推